一線防汛人員：長江上游恐已潰堤

近日，長江三峽大壩連日暴雨造成嚴重災情，官方為保大壩安全又全力洩洪，造成下游武漢、南京等地一片汪洋。江西九江官方13日緊急通告，要江洲鎮全鎮撤離。有一線防汛人員向希望之聲電臺表示，長江上游可能已破圍潰堤，官方封鎖消息，他呼籲世界關注。

爆未?

假的！無事！相信党！

無可否認 見到呢d新聞 真係好麻木

冇事嫁 落多1個月都唔會爆
fake news

講咗成個月
咩都冇發生過
新聞都變舊聞啦

on9邊有事
基本法寫到明唔會冧

自用驚閪

日日都話爆，落雨都講左個幾兩個月喇

大紀元都好信?

收皮，唱衰三峽有咩好處？中国咁偉大

大紀元
堤壩固若金湯點會有事

中央政治局常委

汪洋

14億人一人一啖都飲晒啦，飲完賣血GDP GOGOGO。支那又贏

推

以前江澤民都無事啦

唔信

又老作 中國咁強大點會有事

有黨唔怕！
國安法就好似膠水咁將大壩石屎痴實！

Fake news

東方威尼斯

水為財姐

屌新聞都冇報，緊係冇事啦

係就快啦，成日末日論但係都唔成功，同五毛小粉紅有咩分別

信黨信國家啦
安全到乜咁
萬年一遇既洪水都唔驚
落幾日雨就會有事？

立咗國安法

唔會有事

相信黨！唔怕！

屌 好撚憎撳入嚟就見到 epochtimes 大大隻字 屌你老味

中国加水

假的
我相信黨一定沒事兒

兒登不要再燈啦

fake news 黨報都未見有我唔信

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #香港自治法 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權問責法案 #光復香港時代革命

推 寧化飛灰 不作浮塵

有冇直播
想睇

信支那 唔怕

死左嘅蝗蟲得33隻, 都冇多到

fake news

痴孖筋，咁好既國家同人民一定會吉人天相
咪撚亂咁講嘢！
頂住呀中國人！
起來！

聽住先

如果潰應該都係半夜潰 因為死左冇人知

又大紀元，打少啲飛機啦

大紀元時報
聽住先啦，到爆嘅時候講聲

冇國邊有家
國家面子緊要 定條命緊要
最緊要保水壩 冇左條命都仲有黨同水壩

東方亞特蘭蒂斯

日日都咁好天喎，落雨簡直係天方夜譚，無事

哭撚左！

fake news

關你老母 有乜事？ 強国係唔需要人幫 睇我唔起咁話？

水為財！
又贏

一直保持關注
但係中國咁勁邊會有事

Fake news
完

圖都無張，你話三峽大壩冧咗都得架啦

信政府，唔怕！

大紀元d料真係睇下就算
成日吹到鬼死咁大
當然我唔排除過多十零廿日三峽真係會出事
但唔係呢幾日既事囉

呼籲世界關注???
有咩事呀???無事
黨話無就無

唔會有事

實唔爆架
只會沉死一班唔再識得講嘢嘅人

你地當燒山流架？

收皮啦，邊有可能爆
番屋企打飛機啦on9

完全無事

睇到悶，希望下次有多啲片睇下

on9點會有事

仲邊有人死於武肺？被水沖走失蹤晒啫

呼籲世界關注。？
勾結外國勢力
拉得la

冧左先關注

造謠！拉

假
我哋中國咁強大，中國製的堤壩又點會決堤呢？
佢一定係外國勢力別有用心散播假消息意圖顛覆國家政權

已有一系列應對措施，大壩只會"攬炒"到自己而己

黨話無事就無事，可以人大表決

日日都係咁報 誇張失實

一定冇事！

潰堤一定呃唔到人
人造衛星之下無所遁形

連登登力一流 烏鴉口既功力比燒生勁

是祖国的愛啊 我們要感受甴大大滿滿的愛呀

我都已經唔知係連登度講第幾次沒屍兒沒屍兒

沖到去中環我咪信囉

一丁點事都沒有
中國永不衰竭
共產黨永不毀滅
沒有人被清算

致一線防汛人員
你已違反國安法
我要豬爆你 ！

爆同唔爆，無乜大分別

有無天氣圖, 仲落緊雨?

造謠 枪币！

大紀元, 無事啦

假的！無事！相信党！相信国家！

小雨幾滴
怕什麼？

得個講字，吹水就叻。有本事爆比我睇。

哦 造謠 拉得！

決佢老母堤
D水又散佈謠言又想分裂國家
必定嚴正執法

做咩要叫世界關注？勾結外國勢力喎！想外國介入做咩？拉！

又fake news
點會有事，一定唔會有事

連登唱衰完中國未
人地咩事都冇

沒事兒

落雨水浸好平常姐
係偉大既習總帶領下點會有事

大陸消息自由囉
一定無啲咁既事
我信政府

氫原子同氧原子因為違反國安法已被拘捕

堤壩係中国人起的
唔會害中国人ga
如果堤壩危害国安
就係漢奸堤壩
一定要拉

中國人好識享受，一出門口就有游泳

大紀元

林鄭逾億聘兩深圳機構檢測武肺 逾40萬港人資料送中

樓主日日貼FF POST
不如care 下自己好過

大紀元 拉

靠党啦
做乜嘢要勾結外國勢力

fake
我賭哂呢個po入面所有人條J唔會潰提

點會有事 長江咁多支流疏水㗎嘛 連登仔冇人讀地理？

拉！

係呀 佢地好識嘆

固若金湯

一小撮地方的一小撮人受dd年年遇見的天災的輕微影響。

房屋台巴打？

國家對我地真係好好，我地要感恩，希望落大d雨，等全國人民都可以一齊游水

信大紀元不如信黨啦 三峽大壩固若金湯

上游出事唔代表三峽頂唔住，唔好ff

大紀元
保持距離先

未爆就唔洗報啦
等佢爆左先再講啦

味撚亂講野

三峽固若金湯！

一定唔會出事囉

見到你個comment笑咗

立左國安法啦喎 國家安全哂點會有事

麻木 你都算好人
我忍唔住笑

「死神來了」嘅重要異象/訊息！！！

冇事啦 過兩日出太陽就曬乾哂

郭文貴做左一線防汛人員

北水就快到港。
恆指30000 gogogo

河水想威脅中央人民政府，可以用國安法解決

冇事既

一國兩制講左話唔會冧

有創意

可防可控

三峽固若金湯

邊有咁易

主席擔200斤上山不換肩咁勁
咪叫佢去用肩頂住個堤囉

咪撚造謠生事啦 大壩邊會冧

佢地明明係度游緊水

用咗習思想未, 未就嗱嗱聲

明明就係政府與民同樂，放d水比大家游泳

咪燈啦屌

人民法院裁定大壩違法潰堤

夏天游水好正常喎

大紀元都好信! 三峽大霸係國家一級建築，點會有事

相信政府 天佑中国

CCTVB 唔報，我唔會信，我只信政府

少少水就話決堤，為國家添煩添亂。
危害國家安全，拉

一線救災人員真係可以同到境外嘅法輪功電台放料？

一定唔會有事

飲哂佢驚西咩

想知如果係真 大陸可以點樣射粒波比美國
武肺已經體驗到 大陸抹黑有幾勁

領導都險遭沒頂嘅時候，你話蟻民唔已死傷無數？冇聽過「領導先走」？肯定係大凶兆

習大大行緊十里山路擔住幾百噸水泥嚟緊啦！
唔好催！

真係出事既話
微博一早通曬天
只要唔係盲既
肯定見到決堤咩情況

屌 連登仔話左唔會有事就核彈都唔爆架啦

希望印度佬把握機會

假新聞 拉

假新聞！唔信會有事！

沒！事！兒！

不如潰咗先講啦 聽到悶

大家一齊飲未得
十四億人係無敵既

邊有咁易爆，我唔信囉

點會有事

笑咗，又老屈官方封鎖消息，係度造謠，攪亂中國
中國人咁強大，能屈能伸，會怕呢啲少少既雨水?
夠膽咪再落大啲，睇下邊個係最後羸家?
全世界沒有中國人，完蛋了

D水係美國人工推浪過黎 雨都係美國人工射水射過黎
洋鬼子亡我之心不死

真，根本就唔會有事

啲人淨係識得造謠生事

D洪水勢必搬起石頭...腳

有閘大大，唔怕

簡直係難掩興奮之情

駛鬼落雨，偉大祖國同胞一人一篤尿都夠摧毀一切

基本法腐乳

聖歲萬歲
中共千秋萬世 一統江湖

呢幾日都冇乜大雨啦
唔信

冇事

汛乜撚嘢? 有無人識

信國家 相信黨 等死啦

欣賞你嘅思維

係汛情！同國情一樣！因為強國唔會有水災！

有冇可能日日落雨
唔好玩啦
叫個編輯重作

有國安法、基本法、習思想，無事既

說三道四

信政府唔怕

on撚9
我係基本法搵唔到長江可以潰堤既理由

信政府
崩塌實會通知民眾，不怕

又係大紀元
日日都講到共產黨就嚟冧咁

等扮喊

我就真係唔信條壩會冧喇

沒事兒沒事兒

問題馬上解決

只要國安拉了吹哨人

a 股升到咁，代表國家大撚把錢
邊個捐錢死全家

會唔會用洪水遮住的軍事基地

唔比印度瞄準呢

沒事兒！相信黨

重溫一下老貓啲支那好治癒gif先啦

其實啲19救水員係做啲咩？

掘窿？

我唔信，黨話無事

點會有事
偉大嘅三峽大壩係乜都頂到